打熱狗算唔算係波台最齊心一次

地球聯合軍

Boom

唔好亂講 我地曼迷同熱迷出名fd子